有無絲同我一樣多手汗 同男朋友點拖手？

夏天男朋友唔想我橋住佢 但拖我我又會標手汗
有無絲同我一樣？可以教我點解決？

吸濕大笨象

夾住衛生巾

穿手，唔一定要拖

好提意

劈掉重練啦

睇廣告話有吸水珠珠

止尿片 兩條

帶手套咪得囉

太厚啦
液體衛生巾好似係唔錯既選擇
彩色好似好靚咁
好啱夏天

日用；夜用？有冇好提議

起格
Sorry

希望幫到樓主，
你都好夠做

夠做乜野

廣告囉！我地係咪好……衰咁……推po

衛生巾代言人

抹咀……得唔得……未試過

同你一樣，仲成日有腳汗搞到整腳有臭味

勾手指會唔會得？

呢個post做乜鳩

咁你女朋友有無點講？你點拖佢？

我都想知
明明想有人分享佢地既做法 教下我

無 朋友

咁以前女朋友點講呀

隻手一定好臭
咁有冇出腳汗

可以試試

照拖

仲有冇其他方法

比朋友話污糟

男朋友話唔介意 照拖到實一實
但其實我好介意 咁拖好癡手

佢都拖到好實!! 我唔好意思 成日就橋佢佢又話熱 攬住佢行又好似好痴纏
你有無想解決下手汗問題？定係佢唔介意就算？

呢啲朋友唔要擺啦

你有方法解決？唔止拍施，做野都好煩，成日整濕文件，同隻手卬到d墨
你地係咪有少少緊張都出手汗？

我都成日出手汗 但照拖 男朋友話唔介意
搞到依家慣左 有時太濕唔好意思拖佢

屌唔緊張都會出汗 㩒㩒下電話都會出
真係好撚煩

我女友都勁多手汗，比佢用過既mouse，PS4手制，全部都會有灘水係度
拖手又無咩點喎，我鐘意拖住佢，有手汗唔係阻礙，我feel到濕就會抹落褲再拖，無咩所謂

一樣好大手汗
有時返工返學整到啲紙濕哂，勁尷尬

我都好多手汗 出街會同男友十指緊扣 但手掌唔痴埋一齊 呢個方法似乎幾work

係!!! 有時濕到電話sense唔到指紋
唉 好想一路拖住佢呀 但又覺得好尷尬

咁我又未多汗到留低幾滴水..
巴真係好男友 我唔敢問佢介唔介意呀 好似好瘀又尷尬

返工握手真係好難堪

我下次試下先
但佢好似中意🤝咁拖多啲

以前讀書個時啲啡色F4紙 考試緊張個時會俾我整到濕哂 凹凸波浪咁

試下噴d除腳臭嘅落隻手到

我覺得你真係可以直接問喎，我女友就係有次問我「我隻手咁濕你會唔會唔舒服呀? 不如都係唔好拖我手囉?」
我當堂比佢個怕醜尷尬樣萌到

又或者可以試下扣住手指尾行吖，都sweet架

有同樣手汗問題
幾年前買過隻醫手汗既藥水搽，搽完dry到乾，痛，要搽cream, hold到3-4日。
而家問題繼續，無理

哇幻想下都好sweeeet 我好似突然有勇氣問咁！
多謝你呀巴

係咪D字頭個個？

以後都無得拖